是日午餐 豬扒

好飽 次次黎依間都食唔哂一個餐

係咪ROYAL級?

邊度 好似幾正

那裡。

特秀級?

你唔會食到 要專登訂先架有

元朗chef stage#bawling

我地訂唔到架

好遠

懶google 係邊條街呀

西菁街富達廣場 應該係
要去嗰頭做嘢先有機會試

元朗人

第一幅紅色嗰啲係咩黎
肉黎?咁紅

btw咁樣一個set幾錢

西柚

lunch黎講都幾貴
今日份豬扒就128 牛扒138
意粉飯果啲set就78-88
佢個burger最抵食
88蚊但係兩個人先食得哂

有無BURGER個圖睇睇

係唔係ROYAL級?

都還好 有時lunch豪食少少個人都開心d
burger咁價錢大份量都幾抵

正呀9

btw 1-5 lunch set 先有沙律同埋湯

今日食完好野聽日又要帶飯

正呢